希望大家以後唔好再反希徹

🙏起碼希大都因為香港呢單野唔食護旗手大陸妹祝緒單
淨係呢樣我地黃色經濟圈一定要支持希大
再反希大個D一定係藍屍來🙏

收皮我打L7佢三條腿

佢迷撐警雞就必須死啦

佢已經畀祝豬丹傳染咗性病

學友蛇你轉做白警
我地愚樂台手足都撐你🙏

迷雨琦didi都即刻死

見到句說話由呢位會員發出打左個冷震....

疤人今次係幾有道理..

身為momo飯嘅我
寧願佢迷條大陸妺

如此dd無撐警唔計啦

Momo deserves better

柏圖搵咁多都食唔到熱巴啦